excel股神有對手啦

咁計法好難夠佢玩

佢就咁加哂

樓主貼圖神

就咁cap最高位當自己贏

股壇教室
係咪又係水d 傻仔比錢上堂拎no. 果d

標題寫 投資組合一年賺1000%up
應該會好多人入嚟睇

都係同一班人黎

開班起碼要公開live trading log先夠盛意啦
咁低質搵鬼信

誠意